元朗靜坐必須提防刀手

因為元朗站關閉
原本四通八達嘅路
淨番地面三條路可以走
靜坐範圍都淨番地面空地 輕鐵站附近
刀手埋伏極易
加上警察一封路
大包圍陣已成
想出返去朗屏搭車已經冇可能 得巴士
巴士又得兩條路 大欖隧道同往上水
必須要保護自己同身邊嘅人
屯門遊行完就即上元朗 唔好有人被捕

推

人多先唔會俾人蝦

搵人係錦上路 拉緊急掣？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

元朗靜坐之後冇西鐵 防暴包圍冇安全路線

無得再安全了

流浮山果300個？